左膠/DEM粉：肺炎呀, 咪多人郵票囉 登選後：各地大規模上街慶祝

你話郵票唔係順勢借肺炎拎黎造假真係搵鬼信

話唔定拜登一早知武漢病毒會輸入美國
所以佢上年已經咁老定會贏大選

郵票投trump又點計

要改名叫美國肺炎

Covid-19 is a lie

民主黨州份1月已經傾緊要購入支那製點票系統

而家咪叫重點選票 查清楚還登登清白囉
可能最後查到係侵種票呢

隻武肺係哈佛教授賣技術俾支那造，佢可能知啩

咁講，大陸用極權認真玩herd immunity
白左仲奢望緊疫苗降臨，所以接受lock-down

死人都投

我信大陸感染係超高，但佢地玩極權「唔報唔驗唔講」，只要無大量人死亡就當隻病完左。

咁真係可以呃晒全世界，班大陸人信咪過番平常生活。共產黨又成功死裏逃生

只要龐氏騙局一日唔爆，經濟復興真係可以全球最快

中國武漢肺炎out左啦
拜登贏果刻開始已經冇左中國肺炎